[Admin請入]請del哂我開嘅post

Admin大人，請del哂我開嘅主題，數量唔多，麻煩哂